健身老手入 新手有問題

法國好多人做占都鐘意gel個fuckboy頭去做
係咪會勁d

我光頭，想gel都gel唔到

點先叫fuckboy頭

依家唔係興jer毛頭多咩

你係咪練太多

總之gel到好型咁

嗰d文青嚟 唔會流連占房呢d污糟地方

尖房多數係呢隻jer 毛